其實大家有冇諗過如果真係有個議員呂布上身一個打柒10個保安, 佢第二日會俾港共用刑事罪告到佢DQ

普通襲擊罪
襲擊致造成身體傷害
傷人

條條夠你坐一年

我諗起捉伊因世界杯

議會抗爭唔係叫你打鳩保安或者對家議員
係叫你用任何方法阻止惡法
例如搵方法令立法會跳掣停電

有ge話直接打柒D保皇狗好過啦, 見倒佢地仆街會開心D

有咁既力就即刻霸咗個主席台佢啦
仲打咩十個

所以，而家日日大龍鳳根本只係做戲
選舉近了

你不如話假如有議員精神病發作, 一嘢斬死十幾個建制派議員, 咁民主派咪變咗多數囉.

從來都唔係直接郁手打人，係用各種唔洗點流血既手段阻止惡法
臭蛋臭魚/玩電掣之類夠做

如果果個議員係何妖就會無事

1. 一個呂布梗係無用
2. 打10個保安 不如直接打到10隻保皇狗重傷訓返半年廠?

綜合流程:
今日打10個
聽日打10個
日日都打10個
最後會入面得返保安同空櫈

保安打議員屈佢手腳又冇刑事
真搞笑
明明議員都係盡佢本份做野反對

成班飯登仔議助以為議會抗爭得兩個方法
一係企同鳩叫,一係就開拖
跟住成撚日用開拖無用去合理化企同鳩叫
完全唔知仲有好多方法

最簡單臭魚都唔做

垃圾會抗爭唔係打人，係阻止議程令佢流會